反送中關調景嶺咩事

其實可唔可以唔好再塞調景嶺，唔明做咩班人覺得自己好正義好偉大，你估個個都有能力罷工啊？我老闆可以比我因爲咁而可以遲到？咩思維？唔好再FF好唔好
要玩你地細路仔遊戲就去羅湖 中環 高鐵玩啦，調景嶺近自己屋企啊？ 驚死？
說好的和平 成班阻住哂 大陸狗同港豬成正比
今日塞完之後有咩成果 政府理你？

你老細唔畀關我撚事？

55 咁你地加油 唔撚好講話咩香港人唔團結走出黎遊行 下次唔會黎 祝你地比人拉啦下

平時港鐵都壞車 點計？

純粹覺得你地對錯目標搞錯人 示威應該但唔係咁 萬一我病左要去醫院咁點？萬一我個仔撞正考試期咁點？去立法會我by嫁 但吸收佔中教訓 阻交通有用？仲要阻條調景調做咩鳩 唔去塞羅湖 邊邊效益高自己諗 為反而反想要朋輩認同？
壞車我都有屌佢老味港鐵個臭閪 變相我e家當然屌撚埋你地一份
祝你地病撚左 考試 有緊要野做比人塞到去唔到目的地

一早講好晒會集體唔舒服
又唔係臨時發起
你自己冇預時間出門口你賴返人?
你自己time management 做得唔好就唔好推個波俾人

我都捉你死全家俾狗屌

巴打冷靜d啦，
大家都係諗d計去反惡法，
呢個未必係好計謀，
但希望你體諒下，
我諗亦唔會再有人做，
始終金鐘有咩事，
塞左都無好處
我雖然唔係今朝果班人，
但我代表向你道歉
唔好意思

你本身都唔會出黎架啦 食屎啦

唔好再覆樓主
新ACC 第一個post
一睇就知咩料

平時不嬲都早到
你身體差撚到咁？ 我去完都冇事 睇下醫生啦
當你有4 5 萬個人係個調景調站你米又係暈鳩左 扮咩？
總之去立法會我by 祝玩mtr比黑警打全家

駛撚叫佢咩巴打
睇佢行文用字，講咩個仔考試、又病左去醫院，仲要用「佔中」而唔係「雨傘」、「928」、「雨革」，講多兩句又兇人自己唔會再兇黎行
個account又咁新淨
諗清楚佢多數係咩料啦

新ac第一個post

大家唔使再覆條仆街隱性3毛
可以封鎖負皮上一頁

你係咪鼓吹塞其他3個站，你唔去站務台d post. 我報警

你老母比狗屌緊呀而家

614 油油行動 正式啟動

大家一齊入黎發夢，幫手推同share出去

614 油油行動 正式啟動

by 乜鳩 偽進仔buy都唔識 ?